{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 파타야펜션(새단장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できません。払い戻しはできません。 特定のペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、個別バーベキューが楽しめます。価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンが追加されます。 売店またはコンビニは徒歩3分の距離にあります。 駐車は可能で、近くにモンドル海水浴場もあります。 周辺の観光地には、学童·ギャン、海金剛、風の丘、神仙台、造船海洋文化館があります。 Wi-Fiは提供されており、共用施設として洗濯機もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "特定のペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような時間に入室や退室をすれば良いですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約について教えてください。",
            "answer": "予約の際、個別バーベキューが楽しめます。価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店またはコンビニは徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、近くにモンドル海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には、学童・ギャン、海金剛、風の丘、神仙台、造船海洋文化館があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや洗濯機の利用はできますか？",
            "answer": "Wi-Fiは提供されており、共用施設として洗濯機もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 643
    }
}